舊日高登,今日連登既巴打由樓價五千唱衰到樓價二萬

未來半年應該威番次啦卦

冇完場，就唔好慶祝住，小心俾好友反cup